仲應唔應該曖味落去？

發覺自己並唔係咁鍾意佢

呢啲嘢唔好拖 放過人 亦同時放過自己

曖昧既定義係咩